石棺藏屍案首被告：梁振英亦在懸紅名單 值百萬美元

荃灣工廈DAN6單位前年3月揭發石棺藏屍案，3名男子事後被控謀殺罪，案件今續審。日前曾稱事主價值2000萬美元的首被告，今接受辯方盤問時承認，前特首梁振英亦在懸紅名單上，惟其價值僅為100萬美元。首被告又指，他會以哥羅芳「黏合膠書架」，故經常會在家中使用哥羅芳。

代表第三被告張善恒（26歲）的大律師今盤問時指出，首被告曾祥欣（29歲）曾在組織There的會議上提過，殺死前特首梁振英可獲100萬美元。首被告澄清指，從無說過要殺死梁，但同意曾稱其價值為100萬元。首被告又承認，曾「吹過」在外太空有一顆衛星，用作There的內部溝通所用，亦曾有人說過要炸掉3條海底隧道，以及已控制一枚原子彈等，但強調所有內容均是「吹水」，無人會當真。

法官其後提到，首被告曾稱經常要在家中使用哥羅芳，查問為何會在家中使用；首被告指是用哥羅芳黏合亞加力膠書架。法官聞言面露疑惑指，他是否肯定可用哥羅芳作黏合劑；首被告回應稱：「膠片舖嗰個人話黏到，我咪同佢買囉」。法官追問指，案發早上他特意去買哥羅芳，是否因要製造很多書架；首被告稱是因他們討論時，有人說過可以哥羅芳弄暈事主，他才會去買。

大律師續指出，首被告曾詐騙第三被告到財務公司借貸十多萬元，並取去當中的大部分。首被告否認，強調是第三被告自願去借錢，又指他取去的款項是代對方投資，但因「幫佢投資嗰個人死咗」，第三被告未能獲得任何回報。

大律師又指，首被告對第三被告「包食包住」，只為以錢操控對方。首被告否認，只稱自己不介意花錢，「可以用錢令有班朋友係隔籬」，強調並非要令第三被告欠他人情。

大律師其後引述「小草」何菱瑜的證供，指首被告曾給第三被告裝有不知明粉狀物體的飲料，導致第三被告飲後長期頭昏腦脹、失去判斷力。首被告承認曾給兩人不同的酒，而第三被告飲後亦會昏迷，但強調不清楚他是否會失去判斷力，又指小草「成日飲完都昏迷」。

扮痴線就唔洗坐咩

而第三被告飲後亦會昏迷，但強調不清楚他是否會失去判斷力，又指小草「成日飲完都昏迷」。

男女通殺

陳二到

睇番以前個幾條新聞依條友似係真癡線

連登仔黎

本身係痴線, 但家陣就想係法庭上用痴線去減刑

係度裝神弄鬼